既然有時間等下班車有位坐先上車，點解唔過左返工時間先搭車

一班車的時間
同過左返工時間的時間唔同囉

樓主無腦

不如等聽朝返工咪車都唔洗搭